# Тестовое задание: #

1) С помощью миграций добавить таблицу User с полями(username, pwd(хеш пароля), phone, name, last_name, created_at, updated_at), и сгенерировать модель User в валидацией этих полей

2) Создать модуль api

3) В модуле api создать контроллер соответствующий принципам REST который позволял бы добавлять, удалять, просматривать, редактировать пользователей

4) Поле phone у модели User должно преобразовываться к виду 71234567890 (т.е. никаких скобок, тире, пробелов и прочих ненужных знаков)
